黃心穎應否浸豬籠？

no

浸左衲狗先

Yes

唔係應該俾全香港男人就地正法咩？